有兩個大陸女人係又一城呃飯食

一個著到身光頸靚
一個著運動衫
又話唔見卡又性
你問乜佢都比到藉口
講到自己好餓
我條女見佢咁慘
就帶佢食譚仔啦
屌你老母叫左成舊水
我叫佢影低個兩條仆街個樣
佢話佢趕時間走左
依家好撚燥
條女比蝗蟲呃左
有冇手足見到可以影佢兩個個樣

你細個屋企人有冇帶你去驗腦？

你細個屋企人有冇帶你去驗眼？

你有無帶條女去驗腦

算啦, 樓主已經夠可憐，唔好笑佢on9

其實樓主拎個咁on9的女朋友應該都要驗腦

你條女最撚醒

我都有遇過，但唔係又一城

咁其實佢地又講得冇錯既 真係蠢左少少

我前晚係葵芳地鐵站都遇到個
佢話黎旅行冇錢叫我買d野比佢食
後生靚女黎 又高

呢個我唔否認
問題係連登仔既心態係你蠢你抵死
幫唔到手係到落井下石
好撚有問題

有冇買到?

緊係冇 你當我戇鳩

試過响觀塘工業區
有兩個支拿人又係身光頸靚
問我附近邊度有嘢食
我點咗佢去之後
就話自己啱啱到冇錢
叫我畀錢佢買嘢食
點解可以厚面皮都咁

應該影鳩佢放連登

我上星期遇過 又係兩個女人
係大窩口

呢啲女仔先好, 單純冇機心, 值得一世一齊

有心動過 佢捉住我隻手叫我請佢食

帶佢地去含下撚先請野佢食

你都戇鳩既 細過睇警訊都有教你街騙案喇
你自己做柒事 就怨人唔可憐你？
咁大個人唔洗為自己負責任咩？
1.唔幫你
2.笑鳩你
有乜撚問題？

佢係一個女仔 我都想 不過一諗到係呃人就不了

大陸人都請 抵你死

係旺角試過身光頸靚叫我俾錢佢食飯 on99

就係呢d 仆街攪到我冇帶銀包都唔敢借錢

令我由長沙灣 行到返紅磡 行左三個鐘

Ps:真毒冇朋友

捉佢去後面時鐘食啦

喂，你女朋友都唔想搞大件事啦
咁你上黎又要起底咩又剩
會唔會少家左少少

呢啲女仔係蠢嘅 不過心地真係善良，下次叫佢唔好咯

下次有支那佬話有性需要唔知樓主條女會點做

帶佢爆房 爆完俾少少佢買飯食 應該抵過141

如果冇手尾跟我真係肯
佢成175 cm 又靚女

比人呃鬧人蠢
比人強姦鬧人著得衫少
祝你係女比人強姦
係仔比人雞姦

一講已經知邊個

點解可以中伏咁on9

[member][/member］
我早兩日都遇過 交換左微信得個icon

係觀塘都遇過
又係兩隻支那
一高一矮

又一城?佢有冇話自己邊到人

香港地大把呢d支那，
你想叫人點幫你

咁都信
其實你係唔係本地人
定係同情你同鄉又起埋色💕

聽唔明 支那話 傾左成半個鐘 比左$50佢地食m記 個時佢同佢啊媽一齊

咁你係姣底引仔引出禍啊
有話錯你咩on99

罰抄豬閪50次啦你兩個
都on99既

蠢貨，
見到d問借錢既，第一時間就閃人啦

識玩緊係帶佢地去食貴野然後閃水走人

夜晚響旺角試過兩次
一次一家三口抱住個小朋友
一次兩條後生女
兩次我都冇睬到佢地

一家三口抱住個小朋友果次當刻有猶豫過 但係無啦啦凌晨點幾鐘響旺角走埋黎講蝗語話無野食點睇都好詭 最後都係走左

兩條女果次佢地一開口又係講蝗語 我用番英文答佢地就自己走左

益大陸人都唔益香港人 你條女正臭

大6

On99 你仲咁撚串
你真係無撚腦

比五百可能可以母女一齊中出

50蚊奶埋腳先走啦咁白滑

關我乜事

你係咪諗住呃蝦條 但係一地唔制
所以變左俾人呃飯食

驗眼

詭辯

Ys, 呃人果個佢自己折隋姐

試過凌晨兩點返歸有對支那母子走埋黎 話自己親人要日頭先過到黎接佢，叫我比住100$佢食早餐，又留電話又盛。 我趕撚住返屋企就求其比左一百蚊佢，點知條仆街又問我攞多一百蚊，話唔夠食。屌你老母 比100蚊你個乞衣支那人，仲嫌唔夠

見你係once 唔鬧你啦
不過不次咪鬼再信大陸人 佢地根本係利用你同情心
今次幾百蚊你當買個教訓

落個樓d大種乞衣都呃飲呃食啦 你唔撚影9佢 你不如叫樓主影自己條女上來睇下有幾蠢好過啦

係咪天涯學返黎 咁多蝗用呢招

算喇話就話樓主條女蠢比人呃
都有得話女仔一個 又驚 唔知點處理
但樓主啲謬誤 就肯定蠢過西喇

講黎聽下

咁蠢就當交學費啦
正常見到中國人都知咩事

如果真係買野食, 我會帶佢去最近既7仔買個杯麵比佢

如果有唔滿意就帶佢去警署

點解唔笑得 ,屌你老味見到支那人講蝗語仲走去理佢

直接拉去差館告佢行乞啦

支那畜死清光最好。

巴打醒 ,支那人係好識利用人同情心去行騙,只要當支那人唔係人就得,當佢地比畜牲更低賤嘅生物就得

正正琴日觀塘裕民坊附近！
似母女 後生既係ok四正 唔似鄉下婆
話自己來香港旅遊
遇上一點困難
可以買些東西/一起食嗎
我問多2句睇下佢點樣
佢地剩係話自己有困難又唔解釋咩事
我走左去
飯錢最多跌一兩百
一陣行行下/食野比佢落藥
或者跳幾個大隻佬出黎就仆街

我之前係大圍又係 有兩個大陸女人 一個廿幾 一個好似佢老母咁 叫我可唔可以買D野俾佢食

之前上網+身邊有人試過
可能係食煙吹落你度
或者係手搽d野hi落你塊面就搞掂

我事後諗番如果係台灣人咁自己咪好仆街
但係點諗都覺得好唔合理 香港地有事咪去差館 無理由要周街乞 決定下次再遇到都係會唔理

點解近排多左咁多呢d野 支那蝗真係

我都試過
兩個大陸女人 一個大媽 一個後生女
晚上十一點幾 係中環話無錢食飯
我話俾話餅乾俾佢地
佢地話唔要
係咁指住我銀包
咁岩我用哂銀包啲錢
Show 俾佢地睇 我仲窮過你地
佢地即刻無聲出

直接講我幫你搵警察~佢地會幫你

你依家將所有笑鳩你地既comment 都歸納晒做縱容大陸呃錢黨 咁叫合理？
比人呃就唔代表自己有錯？
你既理論係 只要冇人呃錢就唔會比人呃
咁假設真係冇人呃你錢 咁你女友易呃，欠危機意思識，欠常識等問題就唔再係問題？

Haha, 咁蠢都有嘅

其實係問題 只係唔想兜口兜面認自己條女係on9 唔識拒絕人 但係又嬲佢唔落啫
btw 巴打思路幾清晰

屌你老母捉住佢地上差館啦,警察實幫
呃人嘅一定走

依家你係放走佢地繼續呃人呀
明唔撚明呀

利申:捉過幾次,次次帶佢地去差館門囗即走

下次唔好比佢地走呀

會唔會大家遇到嘅會係同一班人 都係睇落後生加個啊媽

你咁幫住自己條女思路梗係唔清晰啦

呃啲道德撚錢就啱啦

你班垃圾香港你唔好再俾錢佢哋
依家已經全港都有
利伸 俾人呃過40蚊

巴打好嘢 班香港人繼續on99會搞到仲多人落來搵食

觀塘 遇過2次
第一次 我話無帶銀包走左
第2次 我撚返佢2條女轉頭 我話我啱啱答錯車 黎左觀塘 但八達通又負左錢 現金又無 無帶eps可唔可以江湖救急 借30蚊車錢比我返屯門
佢2個急急腳走左

我都係觀塘 工廈果邊

旺角麥記遇過一個婆婆拖住個小朋友
唔記得佢點問，但香港人黎
請佢食左個餐
比同行朋友笑我on9

我都試過2次，但我聽唔明佢d普通話 所以無理到

其實比人簡中黎呃既人通常有咩特徵？

年中咁多蝗係香港搵食就係多得呢班傻西
咁撚蠢都有
蝗都信

香港會有人餓死乞飯食嫁咩

同連登仔講正面野簡直係挑戰佢哋底線